畢竟相愛一場 不要誰心裡帶著傷

我可以永遠笑著扮演你的配角 在你的背後自己煎熬

如果你不想要 想退出要趁早 我沒有非要一起到老

今晚屌鳩你？

為何你明明動了情 卻又不靠近

聽 海哭的聲音